移民先係真黃絲

1 無限期罷工 港共再無年輕奴隸可用
2 一蚊都唔洗交俾正苦
3 以後出街食野仲理咩黃藍
4有手足坐緊幫我地頂住 我地只可以著草 逼不得以
5邊個話移左民唔可以抗爭？（念力）
最尾想講返句 大家終於可以係煲底見 除罩相認（英美澳加）

咪海外建立新香港
其實都唔洗否認，你有無見過美人街德人街？係得華人會拒絕溶入當地搞圈子
到時人多票多，投撚埋個PM都係香港人咪搞撚掂

講得啱
其實一年前大家點解走出嚟？當時係想改變香港,定係想改變自己嘅生活？
如果係想改變香港嘅，現在證明係做唔到喇。 如果想改變自己嘅生活，就唯有移民。 如果改變唔到香港，但係改變自己嘅生活去迎合佢，咁仲唔係港豬？